[新春特約]知唔知去邊度旅行最平？

係大連，因為大連三十

10/10

煮嘢食先

14/1

煮咩

1/10

三隻糖心蛋加印尼撈麵

你唔怕肥咩
中央肥胖

年三十晚同大年初一就聽過，乜撚嘢係大年三十？

小心膽固醇啊鳩巴

溏心*

蛋唔係多有益膽固醇咩

thanks

咩食得多都唔好啦

有跑下步，應該冇問題啩一餐半餐

匪語

你老母個閪度
免費

大年三十夜賣門神→不能再遲了。

歇後語

痴撚線咁都蝗語

老豆，咪再推老母嚟接客啦

駁咩嘴呀
重作啦

夜晚先叫三十晚下嘛

唔講咁多！